曼聯手足： 投降啦 唔打啦～～

點搞牙 9-1控球 仲要輸緊1粒 點捱牙

投降啦

慘

我聽日可以開開心心返工了